林鄭：「我留返日後頭慢慢推」

我屌你老母啦！
行動升級啦！
根本全部都係廢話！
屌你老母林鄭！
痴撚線！

累積3百萬人 5個訴求 開記招 冇1個應承
咁開記招做乜
睇佢耍太極